Ik merkte dat de oude mannen deden geen tijd verliezen bij het komen en bij haar zitten als we gingen zitten.
Ze is zo lief met oude mensen; Ik denk dat ze allemaal verliefd op haar zijn geworden ter plaatse.
Zelfs mijn oude man bezweek en sprak haar niet tegen, maar gaf me in plaats daarvan dubbel aandeel.
Ik heb hem over het onderwerp van de legendes, en hij ging onmiddellijk weg in een soort van preek.
Ik moet het proberen te onthouden en leg het neer: - "Het zijn allemaal dwaashoor, slot, voorraad en vat, dat is wat het is, een ' nowt else.
Deze verbieden een 'wafts an' boh-spoken en 'barguests an' bogles een 'al anant hen is alleen geschikt om bairns een' duizelige vrouw te maken a-belderin'.
Ze zijn nu maar luchtbellen.
Zij, een 'alles grims een' tekenen een 'warnin's', alles is uitgevonden door parsons en 'kwieke beuklichamen en' Spoorwegtoernooien om een ​​'scunner hafflin's, a' te berijden om mensen te doen iets waar ze geen andere neiging naar hebben.
Het maakt me ereful om na te denken o 'hen.
Wel, het zijn zij die niet tevreden zijn met het afdrukken van leugens op papier een 'prediking' ze uit preekstoelen, wil ze op de grafstenen.
Kijk hier overal om je heen in welk geval je wilt; allemaal stelen, hun kop ophouden zo goed als ze kunnen uit hun trots, is acant - gewoon wegzakken met het gewicht van waarop de leugens schreven ze, 'Hier ligt het lichaam' of 'Heilig aan de herinnering' schreef over alles zij, een 'maar in bijna de helft van hen zijn er helemaal geen lichamen; een' de herinneringen eraan gaven geen snufje snuiftabakje, en nog minder heilig.
Ligt allemaal, niets anders dan leugens!
Mijn gog, maar het zal een quais scowderment zijn op de Dag des Oordeels wanneer zij kom op in hun dood-sarks, allemaal samengevoegd tot een 'try-in' sleep hun tombe mee om te bewijzen hoe goed ze waren; Sommigen van hen trimmlin 'en ditherin', met hun handen die een 'slippy from dozzened' liegend in de zee dat ze zelfs hun mond niet kunnen houden. '
Ik kon aan de zelfgenoegzame lucht van de oude kerel en de weg naar binnen zien waarop hij keek naar de goedkeuring van zijn makkers dat hij was "pronken", dus ik heb een woord ingebracht om hem op gang te houden: "Oh, meneer Swales, dat meent u niet serieus.
Zeker zijn deze grafstenen niet allemaal fout?"
"Yabblins!
Er kunnen arme weinigen zijn die niet fout zijn, waar ze zich bevinden de mensen te goed; want er zijn mensen die wel denken dat er een balsem is zoals de zee, als het maar de hunne is.
Het hele ding is slechts leugens.
Nu.
kijk je hier; je komt hier een vreemdeling, en je ziet deze kirkgarth.
